抽中左對Recat Element 87 Undercover不過US 6

次次簡番自己size 9/9.5都唔中，今次鳩襟6/6.5中左.
申利：想賣

咩款

同款， 全新 不過唔見左張單

37.5?